九龍邊度有反光玻璃紙賣

如題，想貼眼罩

泳鏡好啲

帶眼鏡唔方便

文具舖有

反光紙痴係眼罩入面 但係用咩痴？
有冇人可以教我